個個POST都貼葉劉果班撚樣真係好撚柒煩

第一個就話好笑姐,第二第三個都算,第四五六七八就好撚柒煩
J圖POST又貼
正經新聞POST又貼
ON99咁
日日BLOCK幾個都見到
仲煩撚過五毛
真係愈來愈低質

我真係覺得3個頂盡
45678個啲
我唔知佢地係岩岩睇到新聞黎玩都算
如果係因為睇到第123開既post
再抄黎開, 真係膠上腦

推

我要社絕呢個on9風氣